(台測)微光城市 世紀戰疫 刺客戰場

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.微光市是200年前人類為了躲避某些災難而在地下建造出了全功能的城市。建造者提供了一個200年後會自動打開的盒子，裡邊包含了回到地面所使用的工具之說明書。但因某任市長生前並無透露此盒子的存在，在其去世後消息便消失匿跡了。
200年後的很久，微光市的食物開始變得貧乏，停電也日益頻繁而且持續時間更久，因提供城市電力的水輪發電機已經老化。這個城市神話般的建設和前人所有的知識和技術已經遺失了

2.從香港出差回國後，貝斯·恩霍夫（葛妮絲·派特洛飾）回到明尼阿波利斯郊區的家之前，在芝加哥稍作停留時與前戀人發生性關係。在路上，她出現了感冒症狀。她與前夫生的兒子克拉克從學校回家時，也出現症狀。兩天後，病情惡化的貝斯出現嚴重的癲癇症狀後暈厥，她在由丈夫米契（麥特·戴蒙飾）連忙送往醫院後不治身亡，但她癲癇發作致死的原因仍然不明。由於該病狀會影響大腦和中樞神經系統

3.羅伯特是一位講原則不傷無辜的殺手，他已經對殺手生涯感到厭倦。就在此時，一位心狠手辣的年輕殺手貝米高忽然出現，引起了羅伯特的注意。貝米高企圖通過殺 死羅伯特而取得第一殺手的位置。為此，他搶去了羅伯特的合約，？並且和羅伯特展開了特殊的死亡的較量。羅伯特打算在接下來一份價值200萬的合約後洗手不干， 他的任務是去殺死一個專門的竊取機密的電腦盜賊並取回一份磁碟。而貝米高也同樣接受了這一任務。雙方在酒店展開了一場競爭。羅伯特抓住了電腦 伊莉，拿到了磁碟。而貝米高則殺死了前來購買磁碟的國際刑警，並進而追踪到伊莉的寓所..

11 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野